


---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: Демонстратор

Дисциплина: Работа
Tags: Задача 
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 07 # Не трогать!
Месяц: 11 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Monday 7th November 2022 09:57:18

день_завершения: 0
месяц_завершения: 1
год_завершения: 2022

Выполнено: да
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "Подготовить сценарий на видео для демонстратора")
limit 1
```
# [[Подготовить сценарий на видео для демонстратора]]

%%На основе отечественного вычислителя Эльбрус 8С был построен автопилот для БПЛА.%% Проект демонстратор разработан с целью демонстрации возможностей реализации автоматического управления с элементами отечественного ЭКБ.[^1] %%БПЛА получает миссию для передвижения от оператора%% На полигоне расположен наземный объект, который в течение миссии должен быть найден БПЛА[^4]. Оператор задает миссию на НПУ и отправляет в сеть[^2]. Далее эта миссия обрабатывается на Эльбрусе и полученные в результате команды отправляются на полетный контроллер БПЛА для дальнейшего выполнения[^3]. %%В течение выполнения миссии, БПЛА обнаруживает наземные объекты.%% Обнаружив наземный объект БПЛА получает его координаты и передает их оператору.[^5] Выполнив миссию БПЛА сообщает об этом оператору и возвращается на посадку.

1. Полигон вид сверху(на всё)  
	- [^1]
2. Нпу Антона, задаётся миссия  [^2]
3. Эльбрус, пишем, что с него реализован планировщик  [^3]
4. Машинка с координатами  [^4]
5. С земли взлет и развертывание подвеса ***???***  
6. Появляется вид сверху со вставкой движения по точкам на НПУ ***???*** 
7. Пролетая над машинкой, получаем координаты и показывая их  [^5]
8. Появляется кадр обнаруженной машинки  [^6]
9. Коптер приземляется [^6]

> [!note]+ Собсна сценарий
> ***СЦЕНА 1***
> ***Показываем полигон сверху%% и со стороны%%.***
> - Проект демонстратор разработан с целью демонстрации возможностей реализации автоматического управления с элементами отечественного ЭКБ.
> 
> ***СЦЕНА 2***
> ***Показываем машинку***
> - На полигоне расположен наземный объект, который в течение миссии должен быть найден БПЛА
> 
> ***СЦЕНА 3***
> ***Показываем НПУ Антона, как задается миссия***
> - Оператор задает миссию на НПУ и отправляет в сеть
> 
> ***СЦЕНА 4***
> ***Здесь какое-то время ???? еще показываем НПУ, а затем переключаемся на работающий Эльбрус. Эльбрус должен быть расположен и подключен рядом с НПУ***
> - Далее эта миссия %%обрабатывается на Эльбрусе%%передается на компьютер, построенный на базе отечественного процесора Эльбрус 8С, и полученные в результате команды отправляются на полетный контроллер БПЛА для дальнейшего выполнения
> 
> ***СЦЕНА 5***
> ***Здесь ГЗК договаривает прошлую фразу, пока кадр начинает показывать взлетающий БПЛА. Затем БПЛА начинает выполнять миссию и кадр переключается на вид сверху(в случае, если не будет возможности сделать вид сверху, делаем адекватный вид с земли/с боку). В углу к кадрам полета БПЛА примонтируется записанное видео данных с НПУ Антона***
> 
> ***СЦЕНА6***
> ***БПЛА продолжает полет. Обнаружена машинка и ее местоположение помечается маркером на НПУ с указанием координат. На видео показан кадр, где СТЗ распознало машинку***
> - Обнаружив наземный объект БПЛА получает его координаты и передает их оператору
> 
> ***СЦЕНА 7***
> ***Закончив миссию, коптер либо сразу приземляется,либо возвращается на стартовую точку и приземляется, показываем это.***
> - Выполнив миссию БПЛА сообщает об этом оператору и возвращается на посадку.

- [[Сценарий]]



%% 4. Коптер крупным  %%
%%

## Результат: 

%%

## Следующая задача:

## Приложения

- ![[Scenario_Demonstrator.png]]

## Смотрите также:

- [[Показать сценарий демонстратора на проверку ребятам и Пивневу]]

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```


---

#Работа 

[^1]: Проект демонстратор разработан с целью демонстрации возможностей реализации автоматического управления с элементами отечественного ЭКБ
[^2]: Оператор задает миссию на НПУ и отправляет в сеть
[^3]: Далее эта миссия обрабатывается на Эльбрусе и полученные в реузльтате команды отправляются на полетный контроллер БПЛА для дальнейшего выполнения
[^4]: На полигоне расположен наземный объект, который в течение миссии должен быть найден БПЛА
[^5]: Обнаружив наземный объект БПЛА получает его координаты и передает их оператору
[^6]: Выполнив миссию БПЛА сообщает об этом оператору и возвращается на посадку

